有冇人同我一樣唔太鍾意甜嘢

但個人都係咁甜

所以咪冇人鍾意你囉

我唔使好多人鍾意我
我只要我鍾意嘅人鍾意我

我鍾意弘b

甜故算唔算甜嘢

弘好愛好愛好愛好愛好愛好愛好愛吉吉b